III Pourquoi Oudéis?
On se sent proche dans notre démarche des préoccupations de l'association Ouédis. On a besoin d'avoir un temps de travail exclusif pour pouvoir dévellopper ce projet. Mois de Septembre pour la résidence.  > En quoi un travail de recherche en design rentrer dans le cadre d'une résidenc d'artiste? > On est deux, on a conscience que c'est un budget alloué pour une personne mais que ça nous convient. 


